中國導彈炸南海，反而引來更多美軍偵察機，今朝有四架

======
敬請自重，面斥不雅
1、時事台只for討論時事，與主題冇關的私怨言論請過主
2、如果你覺得樓主A post有問題，請在A post留言批評，不要在B post問A post的事，影響他人
3、如果要追擊樓主，可在體育台開post，時事台不是玩追擊的地方

炸返自己扮畀美軍炸丫嘛

過主啦 垃圾兩毛

你收皮啦！你自己私怨老屈人就得 屈完人跟住唔撚比人講？

2、如果你覺得樓主A post有問題，請在A post留言批評，不要在B post問A post的事，影響他人

請問你幅圖同美國有咩關係？請不要影響他人，ok？

咁咪好似病毒咁，明明自己嗰度爆出來，但之前一直話美國投毒

你勁既話，係敵人面前試射，就叫露曬底牌
你廢就咪撚射出黎比人恥笑啦支那國

樓主點解要斷章取義屈人係五毛呀？你cap張圖入面條片，係讚緊美國同埋侵嘅做法喎，點解你要憑個標題就屈毛？

答到未？你自己私怨屈完人，諗住唔使回應？你如果肯回應大家就唔使個個post問你啦

其實射完之後，東南亞幾個國家都抗議，反而令其他國家更支持美國

5毛開始玩段章取義

佢當咗自己係時事台版主 所有規則自己訂
自己老屈人就得 人地叫佢解釋就唔撚得

你搞清楚個順序 係樓主玩段章取義老屈人在先 呢張圖係串佢

係lor，我係標題quote對家講的野，內文係諷刺對家。

唔知你講咩
總之一齊推post

ching高招！

咁呢條片嘅內容係讚美國 你又拎黎屈毛？

係！我一定推

1架怕你射唔中，4架射得中啦掛

原來係咁
置頂

#23 我有post咗條片嘅link 你可以去睇下

重溫樓主威水史

1. 翻譯錯誤，唔會澄清

TikTok估值腰斬：7月底估值500億美元，現在估值250億

內文又唔係咁解喎

有心人指出錯誤，思想sir唔澄清當睇唔到

2. 會員編號都搞錯

3. 喺自己啲片下面亂拋書包
本身條片9up軍事嘢已經唔再提，有人質疑時仲大返人轉頭

結果到宜家都答唔到兩者關係

大家一齊推post

一次過封鎖哂三隻5毛

你點睇樓主老屈人？

叫人認錯就係五毛

咁你點睇樓主老屈人呀？

樓主自己私怨老屈人地就得 人地叫佢解釋返就唔撚得

block埋樓主啦 條友日日放fake news 人地質疑就老屈人

經典重溫樓主柒咗死撐程序公義再柒多獲

【突發】總理訪問貴州數據中心的時候，做了一個驚人的舉動！

#148 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其中一架係加油機

你睇完鍾培生條片未呀？邊個位令你覺得認同佢講法就係五毛，大家理性討論下

ching好波！

咁你又真係要睇清楚事情順序先

原來波台狗惡到咁

佢覺得玩斷章取義嘅係五毛 咁其實佢都承認咗樓主就係五毛

呢隻波台狗嚟， block喇
唔好同佢嘈

有冇諗過就係原post 問你
但你完全冇回應 ，所以先係新post到追問你。

思蛇思路好撚奇怪，有d似差佬：
今日唔係講721，所以你地記者唔好再問關於721既問題，要問去第到問

阻撚住晒

其實呢，係樓主周圍po片先
跟住人哋入去睇完，話佢講啲嘢唔make sense
解釋唔到就搵人就post串人
結果就畀人追擊

因人廢言

想問下點睇樓主屈毛又唔道歉？po錯資訊誤導人又唔肯認？

建議你block埋樓主 條友老屈人有性病 跟住係咁貼同一張圖洗版
阻撚住人睇post

TikTok估值腰斬：7月底估值500億美元，現在估值250億

屌，樓主求其講句不完美可改善，多謝大家提點咪算數囉
男人老狗講句唔使死，大家繼續和和氣氣傾咪幾好

知識型youtuber啲EQ低到

你小心啲 好快樓主同佢啲fans會屈埋你係五毛

思蛇係Cotoy同溫層浦開，未試過比人challenge 掛

因廢人而廢言啫，又block多個

條友最大問題係死不認錯 人地challenge佢佢就起哂剛屈人係五毛

咁你睇咗#23條片未？想問點樣可以得出認同條片講嘅野就係五毛？

建議各位入嚟樓主post討論之前做兩樣野
第一，完全封鎖幾位玩騎劫嘅人
第二，睇佢d料fc一下，先至發表自己見解

其實樓主應該都係衰冇ref同埋之前態度輕佻得罪人
不過騎劫佢嘅人都好過份，連討論都唔俾，仲惡過共產黨

我都block晒

衰冇ref同埋之前態度輕佻得罪人呢啲都算
佢最衰係老屈完人之後完全唔撚回應人地嘅疑問

真 同埋一直覺得啲片咬字唔係好清
希望可以改善

呢個夾硬咗啲喎又唔好咁

請問你fc咗未？係樓主自己屈完人毛，又唔道歉，開新post又要繼續私怨人（已違反思想家時事台版規1）

佢埋呢位思想家從來唔想同人討論，一有人指出佢錯誤就屈人毛，sir

請問係邊個唔俾人討論？

呢樣香港人通病嚟，咬字唔清
佢應該聽多d廣州人講野或者香港d電台播音

樓主係撚香港人

樓主夾硬屈人在先

想睇返

siu4

好多五毛入黎

#42開始慢慢睇

點睇樓主斷章取義屈人係五毛 又話人有性病？

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪曲線嚟架 係咪你低能聽唔明曲線咋

好多波台友入來執行時事台自由航行任務

條友痴撚線
我係#62留第一個言 條友第一時間即刻屈我毛 仲要連user no.都錯

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

樓主屈人在先 詳見#16

今次撐你

fuck 係我錯 sorry 屌錯人

敢於認錯
思蛇要向你好好學習

樓主
其實你想唔再比人狙擊好簡單
你開post還開post
咪次次都順便幫自己宣傳啲片就得
真心 我睇過一兩段 都唔覺得好睇
你啲片 只係用一啲概念去包裝宜家發生緊嘅野
如果你啲片喺拍分析同Ideas嘅 我會support
但睇嚟好多連登仔 包括我
唔識欣賞

大雞樂同神宮寺ナオ次次狙擊都同一時間出現 , 究竟係咪同一個人(同組)

打撈返去慢慢研究

但其實可能係搵唔到，因為都唔知係咪真係有射

佢宣傳自己都算 最大問題係人地指出佢錯誤嗰陣 佢永遠唔肯認錯 仲要老屈人 老屈完人人地問返佢原因 佢就唔回應

神宮寺ナオ勁撚25 佢潛撚咗

知唔知連登有個follow功能？

佢開post都係為自己channel做宣傳，你叫人唔好宣傳自己channel同叫佢去死冇咩分別

聽關鍵時刻講 美國係引支共射東風 再收東風既數據
前幾日射4支 美帝直頭開隻神島過去
由發射到命中 全部收哂 仲要證實到美軍預測彈道能力準確

聽關鍵時刻講 美國係引支共射東風 再收東風既數據
前幾日射4支 美帝直頭開隻神盾過去
由發射到命中 全部收哂 仲要證實到美軍預測彈道能力準確

最主要原因係樓主係之前個post斷章取義老屈我地兩個係五毛+有性病
咁你覺唔覺得樓主應該要回應一下老屈人地件事先？

乜撚野post黎
無人講飛彈
全部留言私怨批鬥

時事台只准討論時事（或攞中美關係打飛機），但體育台就可以討論體育以外嘅話題

試射越多，美國可以掌握的數據就越多。又中回力鏢。

唔明點解要死唔認錯 死唔回應
佢簡單回應下 大家唔使煩 佢又可以繼續宣傳

因為樓主係之前個post私怨老屈完人唔回應

炸海水？

思想家原來一直在關注自己個post

但係永遠唔會回應人哋嘅質疑，屎家軍都冇你咁屈

盧溝橋事變

我最估唔到既反而係思蛇 既片/ 論述（好似冇，都係轉貼/ 跟人口水尾居多）連Cctoy都覺得低質

但你都唔抵撐喎ff撚

思想sir勁屈

所以美軍去睇下到底海水損傷如何

你咁講，姐係喺cc台貼新聞就係爲咗宣傳自己，姐係share新聞唔係主要原因個，仲大問題喎咁樣

舉個例，當阿布泰老細有上連登，佢每次喺cc台share新聞就喺下面
貼個阿布泰廣告，咁你覺得應唔應該？

呢個唔係我黎 你對下會員編號

btw 真係有5個人用會唔會咁大聲講出黎呀你自己諗下啦

難怪美帝夠膽挑支那機

佢宣傳自己唔係問題 問題係佢啲片低質同成日錯 人地糾正佢佢就屈人係五毛 完全唔肯聽人意見

如果阿布泰係咁 大家一樣係屌

屌手殘撳錯負評，對唔住

咁你要問返樓主喇，早期我都有同佢提過下建議，叫佢唔好成日四圍宣傳自己個channel，啲片又唔係高質

特別係口音真係要改

點知樓主根本唔想改

偵察機係咪無得隱身
故意比你知我黎偵察你?

咁你做咩用咗樓上人地個舊名呀
你「兩個」有咩關係

試射越多，美軍掌握得就越準

所以如果有一日樓主或者攬炒巴改名 跟住我用咗佢地個名 我就同佢地有關係？

娛樂台成堆咩咩禮志 全部都係有關係？

source嗰個係大學搞的，連大學都發現到，就明顯係特登比全世界知

請善用完全封鎖

覆返呢個人格先
你當日做咩話個account五個人用呀

樓豬開親post都自帶幾個fun身推post

呢個gag由舊登玩到依家啦 咁你都可以拎黎講
再講多次 你個acc真係咁多人用 會唔會咁樣公開講呀？

其實如果佢肯回應屈人單野嘅話 我都唔想幫佢推

點知原來屌樓主啲分身都係樓主本人

又俾位人入

你不如勸下樓主回應屈人事件啦 佢肯回應大家唔使咁煩

自從反送中大量新會然湧入後，假膠同回帶撚已經係連登無立腳地

一變四, 四變十二, 來到哪晚會更加諷刺~~~

屌你老母

好啦好啦

條直必腸勁撚認真問人個玩膠留言

果堆係思想sir嘅忠實信徒嚟，情況同陳雲差唔多

撚有心情假膠咩

尋日問完人地係咪送第六隻黎 而家俾夠4隻你 你敢打佢落黎咩

They are going to LURE them very hard to fire the FIRST shot!!

樓主呢個post未貼link 幫你貼

歡迎關注我們的知識型Youtube Channel

join 左樓主 patreon. 可唔可以整啲片長啲
同埋加返 淨聲音版？

1.補上淨聲音版
2.合併以前的video 為一段長video
3.新video整長少少 around 20分鐘？

得下樓主覺得啲idea 點

玩膠都唔洗開ac自己覆自己咁痴線掛
你睇清楚個神宮寺同大雞樂先啦

自己去娛樂台體育台走一轉啦

好嬲好嬲

樓主我係你就真係咪搞咁多野
直接掟條link出黎算
人開po你開po
人地個post就正常討論
支那導彈跌左落南海，反引美軍4 架偵察機飛越巴士海峽

你個post就被幾件私怨撚搞到變垃圾post咁
CC台有幾個巴打一路都開新聞post
次次開都正常討論十幾二十板
你不如參考下佢地點開post

打唔打得中是個問題

講多次 係樓主私怨屈人先 但屈完人又唔肯回應
佢肯回應嘅話大家唔使咁

是撚但啦你地啲私怨野我真係唔撚想知
我淨係要正常討論

可以啊
但20分鐘的話，動畫就會比較少，多靜態圖片，因為動畫越多成本越高。
另請用 Patreon 發message比我做個紀錄

條友真係純粹想分享新聞咩

擺明係用嚟宣傳自己channel搵食

佢肯回應下咪冇事 回復正常討論

唔明樓主點解可以老屈完人死唔認錯 定係依家已經變到斷章取義抹黑完人地之後可以完全唔比任何解釋

搵日

導彈唔中唔緊要
有五毛狙擊

I was misleaded by the po (TikTok估值腰斬：7月底估值500億美元，現在估值250億).
Blocked "Some.Think.More".

射就中計, 唔射

思蛇稱做 finance field (Investor Relation )，基本到連deal terms 都未搞清楚時，就出post 9 up 。

佢twitter啲英文啲grammar都好多顯眼錯誤

佢重要好意思講得出自己係"報導"新聞

飛機在五萬呎高空工作
火箭向海面打去！

係咪要改一下方向好啲呢？

你真係似嬲

個人經驗係波台狗係唔會和解的

講完都畀人jer就唔係自己責任啦
宜家畀人jer，佢自己都有責任

點解要去波台

靠youtube搵食?

推

其實唔止片嘅內容
開po同宣傳手法都有問題

我唔評論啦，費事一陣畀人屈毛

歡迎屈毛 隨便起底
多個人share新聞係好事
但老老77
我唔知佢個twitter同youtube有咩係咁值得推
有join開twitter嘅其實都會見到呢d新聞
懶過hi嘅可以直接跟twitter任務bot / 出咗名嘅小白鼠 葉巴 呢d
佢地又唔會係咁sell野叫我課金

我都覺得多啲分享新聞令多啲人知道，同埋討論係好事
畢竟哩個係討論區嘅功用，但啲資訊真係要準確
可以講廢話，但至少唔好錯
覺得好睇自然follow同埋科金
我自己都follow咗好多非本地嘅政治評論youtuber
好似唐浩十字路口，悉尼奶爸等等

小白鼠我直頭懷疑係咪AI

正 AI更加唔會叫我課金
講真 撐自己友無問題 但你都要本身有d料
唔係諗住全職retweet 譯兩句搬上連登就有人養起你掛
& 其實普遍香港人/連登仔都識英文
又無人要靠你譯個標題先識睇
so ....don't know sell what

每個月要課好多金
傳真社，612，蘋果
仲有其他大大少少，加加埋埋都起碼2千幾
好彩宜家冇得出街，冇咁肉赤

俾多幾架你 等你命中率高d 好睇d

所以思想家點hardsell都唔會有佢份
點輪都輪唔到佢
有無人整合思想家翻譯錯誤合集

不了，不想被屈毛
上面好似有ching綜合曬

你知道得太多了

你地打啦.jpg

之前鬧過佢唔好放youtube channel佢係有收斂到嘅
但屌你老母之後佢變左放自己嘅twitter
其實我真係好憎佢成日攞自己twitter上黎宣傳
點解唔係放原tweet上黎,點解係都要放佢自己twitter條tweet????
除左搏宣傳佢個twitter之外,我諗唔到其他原因囉
我而家見到佢名都唔會入去佢個post

之前鬧過佢唔好放youtube channel佢係有收斂到嘅
但屌你老母之後佢變左放自己嘅twitter
其實我真係好憎佢成日攞自己twitter上黎宣傳
點解唔係放原tweet上黎,點解係都要放佢自己twitter條tweet????
除左搏宣傳佢個twitter之外,我諗唔到其他原因囉
我而家見到佢名都唔想入去佢個post

其實好好笑 or都算醒
如果要宣傳自己條 知識型 YouTube channel ,
理應係開post 分享自己見解，等人知自己有料。

但思蛇d post 往往只係轉貼新聞+ 原創具誤導性標題。

話思蛇醒係佢有自知之明，係d post 整少講個人見解，一涉及個人見解就出事（例如server 房 蚊 harddisk個 post)，咁做更加倒自己個 知識型channel 米

冇料扮四條既表表者

偵察海域好似唔係導彈目標海域？都爭好遠

思想膠真係好多錯訣翻譯/認知
有次成都大使館有中國人搞事單嘢，仲吹到話係攻擊美國領土
所以，佢啲嘢大家睇完最好自行FC，已經唔係錯一、兩次咁簡單
廢事畀人屈毛，而家搵下毛

巴打，畀多個你
思想膠製造fake information ，話攻擊美國領事館等於攻擊美國領土

但事實唔係咁，我當時喺同一個post指出錯誤，思想膠又係當睇唔到

其實咁嘅態度好撚唔負責任，錯咗就承認、修正囉，當睇唔嘅話，個錯誤就唔存在？問題係你fake咗好多人，唔好話人追擊你啦，大方承認錯誤仲好

同藍絲一鳩樣姐

原來呢個post仲有一個極嚴重錯誤......
思想膠話，有四架偵察機

但KC-135R係一款空中加油機嚟。姐係話，唔係四架偵架機

思想膠，今次你錯得好緊要，誤導咗好多人，可唔可以正面回應一次咁大把
巴打，我覺得用返佢講錯嘅嘢，去質疑思想膠已經好足夠，唔需要學佢咁用標題黨式攻擊，我哋愈正式指出佢錯誤，先有愈多人知道思想膠有咩問題

巴打

你上面#198，我仲搵到一個

係未開得思蛇苦主大聯盟

好波 之後佢出post就係下面post佢嘅錯處 等大家知佢日日係到誤導人 錯又唔認

只不過想佢承認錯誤姐，都咁困難
你思想加咁想做media，又冇應有嘅勇氣承認錯誤，咁仲有乜資格收人錢
巴打整合加油

站務台有

射4支,自炒2支點算

思想膠話，有四架偵察機

但KC-135R係一款空中加油機嚟。姐係話，唔係四架偵架機

思想膠，今次你錯得好緊要，誤導咗好多人，可唔可以正面回應一次咁大把

思想膠話，有四架偵察機

但KC-135R係一款空中加油機嚟。姐係話，唔係四架偵架機

思想膠，今次你錯得好緊要，誤導咗好多人，可唔可以正面回應一次咁大把
巴打，我覺得用返佢講錯嘅嘢，去質疑思想膠已經好足夠，唔需要學佢咁用標題黨式攻擊，我哋愈正式指出佢錯誤，先有愈多人知道思想膠有咩問題

巴打我認得你，我都有鬧過

佢唔會回應啦 佢從來唔敢回應人哋嘅糾正同質疑
佢嘅唯一回應方式就係屈毛

所以最好方法，係直接覆其他巴打，畀佢哋睇到思想膠嘅錯誤

然後大家就會俾思想sir信眾屈毛+block

追左成朝post 思想sir究竟肯回應未？你老老實實話自己柒左講句Sorry咪乜事都無紅都未紅起就咁撚樣態度

其實思想sir可能有一種好獨特嘅病，導致佢睇唔到其他人對佢嘅批評，救救思想sir

體育台好撚慘

佢依家忙緊update佢個twitter，應該會過幾日先再係連登上水

其實真係要去埋twitter駁返佢啲錯料
唔想大家咁樣畀人誤導

條友YouTube兩個鐘前出咗新片
明明睇到呢個，但就唔肯正面回應

twitter佢主場 我估佢直接block人啦

今次條片講咩 有啲唔係好想睇 啲鄉音好難頂

解放軍表示壓力很大：媽呀，我是獨生子工資又低我不想死呀

阿倫特的行動哲學
講嘅嘢又係錯撚晒

巴打，要留意呢個人feed嘅料有冇錯
思想膠話，有四架偵察機

但KC-135R係一款空中加油機嚟。姐係話，唔係四架偵架機

思想膠，今次你錯得好緊要，誤導咗好多人，可唔可以正面回應一次咁大把[/quote]佢唔會回應啦 佢從來唔敢回應人哋嘅糾正同質疑

見到有人講先知
思想家d片話強國會先打美國再打台灣
真係笑撚咗

比我開po知道有野講錯一定會pin返正確資訊

潛撚完未呀鄉音大陸仔？
淨係識Cap人課金，自己柒左又唔出黎認，成日貼d打飛機新聞順便私心推介你個柒鳩Channel

仲好 好似比支共發言人block咁
badge of honor

佢今日仲未上水貼新聞唔知係咪星期日放假一天

D片無內容fake news都算，仲成日水鳩人課金買書，對人地批評又無視，真心覺得佢係借黃圈cap水果D撚樣

我地好快比人屈分身ac自問自答

佢啲打字方式奇奇怪怪咁 講嘢又重鄉音同懶音 都唔知咩人黎

哇，好多分身屈樓主，共產黨真係好驚思想家

咁快CAP夠水?

瞓咗冇睇，思想膠上水未

未

思想Sir係咪pr公司星期日休假一天

思想家明天9點準時出現

思想sir返六日

萬人YouTube channel upload新片成日 得嗰400views

沒有思想家的一天

思想家今日是咪無開PO
禾覺得巧空虛
無人引導我思想了

佢twitter今日出勁多post

做咩唔上連登

思想sir拍咗卡未，係唔係唔記得醒

請好好珍惜思蛇

潛咗成日